【最強鋒線，霸氣攻城】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCXCVI

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

雲加

Nice title

咁快手

準備十連勝
愛蛇好波

好眼訓

綠日子番27日都未出聲啦
而家D廢青

打完風 呢兩個月 平均返16日先放一日

其實清哂D樹未

緊係未
斬完仲有樹頭要起
起完又要種返棵樹

老細就發發
你呢D打工仔得個做
花紅都唔會多

其實呢行叫咩 樹林保養？

下世投胎 投個好人家

無名叫
園藝或樹藝

1

2

好掛住早兩年鳩hea

早兩年仲係爺爺嘅時候...

都係雲加好 愛蛇一黎我就做到狗咁

係你反雲既代價

咁得閒整金剛棒

屌你老味

過埋呢場先考慮迷愛

暫時都仲係忠孝迷雲

唔迷愛無乜所謂
不過仲迷雲就食得屎

你地D傻鳩反雲咪要捱

2018仲有人迷雲

2018仲有人反雲
見到熱狗同車仔個新球場,反唔落爺爺了

都係雲加西利 一個人又教波 一個人起球場

雲加生日快樂

迷雲同迷贊都係一樣
人雖走，精神永長存

贊都未走

唔好拉埋D弱智迷贊

岩岩訓醒

贊仔仲係度牙

雲加will back

迷贊又贏

從來都冇輸過

贊仔

懷念贊仔上陣既時光

迷贊就死不足惜了

教皇馬! 順便帶埋藍斯，贊仔過去

贊囝

人地2件右閘都勁過贊幾十倍啦

放卡華積比我地

贊仔三代忠良唔會走

Ho ball!

遺照

咩事

贊sir兩大經典都居然唔j

1.debut goal
2.界外球

賴死

Bielik係咪收左皮 果陣吹到新韋拉

冇事 扮病姐

熱身賽之鬼

Arsenal FC @Arsenal

🎈 A certain Arsenal legend turns 69 years old today - and we'd like to say...

🎉 HAPPY BIRTHDAY, ARSÈNE WENGER ❤️

收咁多錢唔洗做牙

Wen Yaya

COPE: Real Madrid are interested in signing Zlatan Ibrahimovic in the January transfer window.

ryo 蛇原來係花王

尼斯又輸波...韋拉帥位危危乎？

前槍王韋拉和亨利於法甲重聚，各自帶領尼斯和摩納哥。當人人都期待兩人於球場上交手時，韋拉卻未必可以捱到當日...

韋拉帶領的尼斯在法甲聯賽，主場0:1不敵馬賽，5場主場輸了4場...令尼斯主場變成黃大仙，分數有求必應。尼斯現以11分，排14位...離降班區只差兩分，加上差劣的主場成績...令韋拉的帥位現危機...

12月8號，尼斯將會碰上摩納哥，究竟到時韋拉 vs 亨利，能否順利上演？

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

尼斯對摩納哥變左護級大戰

易傷 高大但單薄

唔巧講呢個秘密出去

樹撚

植木的法則

Arsenal FC @Arsenal

22 years. 1,235 games. 2,298 goals. 716 wins. 49, 49 undefeated. 7 FA Cups. 3 @PremierLeague titles. 2 Doubles. Won the league at Old Trafford. Won the league at White Hart Lane. Invincible. Legend.

🎶 There’s only one Arsène Wenger 🎶

反雲又輸

And Wenger never die

阿狗班名叔真係唔撚識教波架喎

原來爺爺今日生日 hb yaya

Yaya
幾時番黎睇波呀dllm

愛sir係咁贏 邊有面返黎睇波牙

其實上一代英超明縮有冰個色

單拖起完個球場都唔番黎

9up就叻, skysports果班係電視機前面講到幾撚專業,一教波

謝四同撚伯都唔差 係加利佬太柒

睇好撚仔

有無巴打又要自己一個食飯😭

得撚仔唔係波牛

撚仔醒目仔黎，教打比🐑，就算教得差都無人會大大力鞭
加利仔條傻9一教就教頂級聯賽，仲要係獌狗，一輸波仲唔鞭到你傻

【話題】英超Big 6最怕嘅射手係佢……

【體育】去季邊個射手鬥Big 6最堅？取得最多入球？占美華迪是也，故近況大勇的阿仙奴在周一英超獨腳戲主場迎戰李斯特城時，務必嚴防這位強隊殺手。

經過季初接連不敵曼城及車路士後，兵工廠在新帥艾馬利（Unai Emery）的帶領下取得9連勝，現時為英超裡狀態最好的球隊。今仗他們需面對現時排在第11的李斯特城，單看牌面阿仙奴看似「實食冇黐牙」，但如果他們未能緊盯李城射手占美華迪（Jamie Vardy），隨時陰溝裡翻船。

31歲的華迪自從被前領隊雲尼亞里由翼鋒改造為前鋒外，過去3季共為球隊射入63球，一直為李斯的城的首席射手。他上季共於聯賽射入20球，雖然在神射手爭奪戰不敵利物浦的穆罕默德沙拿，惟當中的11個入球都是對聯賽榜前6位球隊取得的，他亦是首名球員能在同一季內對「Big 6」球會都取得入球。

以上季來說，他的聯賽入球對象平均的聯賽排名為8，比沙拿（11.3）及哈利卡尼（11.7）都要高，說他是強隊殺手絕對不為過。

此外，華迪每次面對阿仙奴都表現出色。他上季2輪聯賽面對兵工廠都能取得入球，在過去7次面對這支倫敦強隊，華迪總共取得6個入球。加上他已退出英格蘭代表隊，專心球會賽事，更易保持狀態，本季他在聯賽上陣6場入3球，腳風還算順，其中一球正是攻破Big 6之一的曼聯。

去季攻破Big 6入球榜
排名 球員/球會 入球
1 占美華迪/李斯特城 11
2 穆罕默德沙拿/利物浦 7
3 哈利卡尼/熱刺 4
4 基斯甸艾歷臣/熱刺 4
5 利萊辛尼/曼城 4

阿仙奴VS李斯特城
Now621台23/10 02:50直播

李城本身唔係big6, 打多2場都有得比

加利仔係教華西

撚仔iq好似成160

自膠 以為你話加利仔教獌狗

我講得唔好，加利仔條傻9一教就教頂級聯賽(華西)，仲要係獌狗(底)，一輸波仲唔鞭到你傻

香港政黨算鳩數啦

⋯⋯B隊

所有人都係我黨既人

咁弱智

你多我0.05

新阿留名

仲多過我

rich

嘩個topic咩事?
柒到唔敢入

準備去返工

咁撚夜先番工

為兩餐

番咩

Ikea啲00後係咁

怕自爆不了

大6 Ching大隻到

有冇人今晚睇輸波

真阿今晚留守睇輸波

@普狗

要返工不了

【體育】中場韋舒亞認為，要是領隊雲加留在阿仙奴，他不會離隊加盟韋斯咸。

韋舒亞（Jack Wilshere）今季約滿離開效力了17年的母會阿仙奴，跟韋斯咸簽約3年：「若雲加留下來，我也會留下來，因為他對我職業生涯的影響太大了，一直信任我。他給予我隊長臂章，尊重我，所以我很大機會同意留隊，但他走了，所有事都改變了。」

10年前，雲加把韋舒亞提升至一隊，細心栽培，可惜後者不時受傷患耒困擾，以致未能踢出外界的預期。不過，這無損雲加對韋舒亞的鍾愛，更有網民笑言，韋舒亞就是兵工廠的太子。

「雲加之前跟我說『留下來爭取自己的位置吧！」我知道只要找回狀態，努力操練，他就會派我出戰，而他的確這樣做。不過，這家球會已變了，進入新時代，或者這就是我離開的時候。」26歲的韋舒亞說。

自己成日傷唔鳩爭氣怪邊個

今晚十連勝
大炒李城做三弟

上季季尾比埋個攻中佢踢，踢到成pat屎咁怪得邊個

其實煩撚夠未

呢段野同啲回覆 loop左幾次

準備訓 今日迎接十連勝

100%嘅波搵鬼睇

講到有得揀咁
而家係愛蛇唔要你呀

今晚系時候教訓下華dee呢條垃圾
當年咁撚囂張拒絕我廠

咩話 40比0？

今晚食李

icardi越黎越勁

對馬體嘅表現實在太令人失望

個兩場有幾多個表現唔失望呀

係我廠嘅人了

我覺得佢係最差頭幾個

水貨把握力好啲我廠贏咗冠軍啦
如果唔係首回合入咗一球，應該俾人屌得仲勁，雖然嗰陣前面冇個識射波

有美羊贏咗十世

屌我又諗返起K6自爆

上季嘅羊的確係勁
今季
其實嗰場人哋一早打少個，咁都贏唔到係真心on9

今季其實都唔差, 佢同LACA有D化學作用

想要Forsberg

多謝K6

睇住牛奶仔成長, 一度覺得佢係未來希望
但真係太玻璃腳啦, 我唔想再有一次路JJ既感覺

阿狗今年係咪換晒軍醫?

yew

羊同mk都好有默契
不過佢同laca GAY到要一齊出先勁
入波去埋場邊搵佢一齊慶祝

之前仲驚佢係9c9，依家唔知點解最fd嘅係同位置個件

與其怪K6自爆，不如怪前面點解嘥咁多goal scoring opportunities

波boot都一齊買
就算好fd都未必會啦

你當下體狗流架

佢地兩個肯定晚晚做愛

其實佢仲係9c9, 只不過係轉移陣地去國家隊搞

果2場oblak上哂身啦

下體成場得一次機會 K6唔派膠起碼次回合領先一球去踢

佢本身都係咁勁

其實首回合冇左老鼠加打少個見到唔係真係咁堅，次回合都只係靠老鼠把握到一個機會

比平時仲屈

首回合比狗上曬身咁 出波準過咸爺

因為爺爺有針對性部署
球員唔生性冇計

應該冇
但你都可以提早復出

換左條利雲ja ma

睇佢都照顧d細
nelson都有話laca auba都有同佢keep contact
係去德國呢件事上比意見佢

爺爺生快

上季拿卡

Laca Auba繼續一齊出啦

今季有場唔出燒出442拿卡加黑B都好J到
想佢442唔用臭燒

其實咁樣真係好正
每個人都為個正選位搏殺

442左iwobi右mk
中間沙拖

讚成球員間要有競爭

我唔啱踢閘

無位夠你踢

愛狗唔識442唔好迫佢
中間沙拖即係中場真空 對強隊比人456

打弱隊442
強隊451

佩爾指阿仙奴未夠能力爭英超冠軍

阿仙奴今季走勢不錯，但李斯特城領隊佩爾表示，他們要爭取英超冠軍是言之尚早。

阿仙奴將在今輪聯賽鬥李斯特城，爭取各項賽事10連勝。雖然表現有起色，但佩爾指阿仙奴未夠力爭標。

佩爾說道：「阿仙奴累積9連勝後信心增強，他們的攻勢更直接，又有拿卡錫迪埋門準繩。但對於英超爭標就很難說，畢竟有太多可能性，現在言之尚早。」（）

每場唔同陣 都無所謂
最緊要袋三分

🎈 A certain Arsenal legend turns 69 years old today - and we'd like to say...

🎉 HAPPY BIRTHDAY, ARSÈNE WENGER ❤️

要翼衛

躝得

單對單廢過贊仔

今季目標都係爭到歐聯先

收撚皮啦

達哥開門抽垃圾

愛蛇大炒賀十連

抽中牙奴杜域

成日中阿仙奴人

佢先係愛sir心目中既閘

回到防先算

比比鳥
陣間愛蛇改造kola 踢左翼 又慳一筆

比狗個位冇人揀

Jen Jai

進攻一流,防守九流

邊位手足

屌你咪拎個垃圾贊仔黎比我

69碎就退休啦

imom

下年覆出又要俾人撚

猁狗係一種狗

爭歐聯

資格

早抖 一陣醒到就睇

黎香港教下飛馬隊垃圾波就岩佢

屌訓唔著

掙扎緊較唔較鬧鐘

睇啦

而家都未訓就直落啦

Btw,岩岩睇完A star is born ，誠意推薦比各位巴打

Lady gaga?

Yup,呃左我好多眼淚

恩地

怪唔知得你咁易比人呃

屌 想睇波 但訓唔著.....

諗住自然醒先睇（90%唔得）

8點幾訓撚左 搞到依家訓唔著

貢早醒=,="

Best never rest

渣ga
Me 依家先訓

陣間炒多幾粒plz 唔係真係會訓著

睇埋波先訓啦

好懷念係阿po叫春嘅日子

你女神依舊出黎做

不了 聽日走唔到堂

好耐冇同你互含了 =3=''

第一日做阿狗咩
深夜西波呀

唔睇假阿

新人事新作風

等睇球

連勝終止

不了

深夜一定閪波

訓先

Stephan Lichtsteiner starts at left-back for Arsenal against Leicester City tonight. [@jeorgebird] #afc

係現場等緊開波

大麻b

Jeorge Bird @jeorgebird

Zech Medley on the bench for first-team for the first time. Tall centre-back used to play for Chelsea. Very good on the ball.

Leicester XI vs. Arsenal: Schmeichel; Amartey, Maguire, Evans, Chilwell; Ndidi, Mendy; Ricardo Pereira, Iheanacho, Maddison; Vardy

見到有托雷拉同laca正選
呢場冇問題了

愛蛇又玩新野

我藍長坐

夢叔休息嗎

Auba連後備都冇?

再傷多件就要出新仔

睇錯自膠

準備扯啦

monreal同大隻佬都傷左

Mesut Ozil captains Arsenal on his return to starting line up. Monreal and Kolasinac both missing with hamstring problems but club saying it's 'precautionary'. Lichtsteiner making full PL debut and set to play left back

老燒隊長

李城咩奇陣黎

442

我夢

我見係咁既

坦克又傷?

差唔多啦=.=

正選

想知我夢是傷定輪換

基本

踢一場抖3場

傷

個陣幾好J 希望mk個態好啦

愛蛇成日玩輪換又keep到個form

愛蛇明顯唔係一條濕鳩

仆街 阿狗回飛回到傻

主場啊
On 9 少陣喇

夢遣傷左？

今場估計主打右路mk+比狗

左路要義和b carry列叔

acestream://0fa72303ba6d0fdddf9e851519cc25c1d2c99180

望就咁望啦

靠2nb了

準備魔鬼賽程呢場真係唔太敢睇

邊個係Medley？

希望列叔頂得住

西波時間

出列叔

陣間列叔就入波俾你睇

經驗球員 (廢)

冇得揀

生生性性拆掂李城
好耐冇試過10連勝好想睇下

Arsenal will honour Arsène Wenger on his 69th birthday at tonight’s match against Leicester with happy birthday being played through the PA system on the 69th minute, followed by 69 seconds of applause. [] #afc

奧燒隊長

死廢老一睇波就輸

新啞仔

餓左兩個星期唔好比場閪波我睇呀

電莖隊長

主場都羊唔到就當場切腹啦

切邊個

love

即刻換返雲加啦屌

嚇死咩

1月爺爺重返阿狗

一反擊差d收皮

今晚咁靜嘅？

假阿瞓晒

李城都贏唔到月頭對痢無得打timm

有me 真阿留守

迷雲黨得睇迷愛黨今晚收皮

5分鐘姐 唔洗咁呀

leno

比狗真係垃圾黎

嘩

一腳出咪好

有無手機link

場場都比人係咁屌

唔好比人起腳啦好冇

何輝病得好重

Leno

Leno 幾勁

坦克呢？傷？

今場大麻b 番左黎

2&B斷撚夠未

深夜閪波

換人未

佢要做後備先勁

聽到何輝把聲就戥佢辛苦

何輝把聲好似就死咁

3點先打 班友都未訓醒

2b

咁夜踢 眼訓

何輝似有心事

好老實講 咁樣不如搵人頂啦 咁又講得辛苦 聽又聽得辛苦

病啦

一腳都未射過

過阿狗d人話過就過

Yaya ball come back

又比人禁住砌

laca

奧燒dribble返曬黎

睇奧燒啲步伐好似幾fit咁

比狗 中間咁空唔傳 走去省鳩自己友

隊李城好勁

兩閘都射過

我燒今場幾fit

速度仲差小小 不過幾好

真上水

粒波入唔到禁區

燒過人

Foul咩鳩

沙膠

渣加個腦

渣又黎野

咁都拉人...

渣架

大家睇緊幾多分鐘
我15:10

渣加屎到

佢自己交失咪上腦

Holding未訓醒

拉嘜鳩

黑哨了

holding

可能愛蛇知對面死球廢
專登foul停呢
利申：睇開玩具

黑哨

屌你咩holding 手球！

半場同我換撚走2&B
都唔知踢緊D乜

兩閘太上，浩鼎受壓

Me 真阿

4424

Holding又回形

成班派膠

手球

On9仔

走甩12m

18了

好彩

冇勁過

黑到

今場好多位ching 都歸左位
大麻b 同 holding

浩狗今場要自爆

18:20

就比人紅牌啦咁落去

Leno!!!!

leno都係會撲翻出黎所以無謂比12m曬時間了

屌真係深夜西波

西波啊

咁都無碼

條後防做mud 9

leno 救得幾多次

Leno落地好快

我疾住疾住睇
好燥

靚save

屌 閪波

又留力下半場

癡撚線

全世界都知條友頭槌勁，用比狗mark !?

走甩左12 碼

比狗走甩晒

靚到 ter stegen feel

神救

夜媽媽平安鐘

leno!

大麻b 真係要拎去驗腦

點解出伊禾比TT

愛蛇又等半場調動

比人禁住打 對強隊人地把握力好啲都玩撚完

U2和b冇腳好波

臭燒次次有突破機會就係挨個身落人地度插水

禁住黎屌

LENO

所以咪輸左兩場

M20

愛狗現形啦

細梅

走場狗做乜鳩

2nb廢到仆街

屌睇到好撚驚

真前鋒

帶刀侍衛

一個過曬

下半場屈完調動先見真章

大家定d，愛蛇不嬲下半場先黎料

拖

捱到平場等睇愛蛇㩒制喇

辛苦哂leno

又扮戰術大師 換人入一兩球
睇都睇到厭

留名等下半場iwobi換羊

上半場練龍，下半場認真踢

未上電呀條撚樣

列叔

唔好傷

禁區都冇入過

個心飛左去加拿大了

傷咗冇閘

我都想講

拿卡繼續上力

welbeck

拿子 good try

細梅入過

對面防守企位好好 加上442陣式係咪某情度上箝制左今季愛sir主張既左右兩邊進攻?

撞下撞下又撞番拿卡到

何輝把聲
唔講好過講

Chillwell 好勁

唔係leno靚救輸2球了

Mustafi 好廢

唔係球證我地打少個+輸12碼

爭d爆炸

差啲輸埋

同埋列叔唔順腳同埋做唔到夢遺後上個個效果

M20 又發癲

嚇死

可能利奴12碼都救埋呢

Madison好似幾勁

愛蛇側擊無晒

對面咁前 放長波岩曬

2andb 做乜撚野

ozil

臭燒無咩用

擔心holding同列叔好過

好似睇番爺爺波咁

Oc2 TT仲味熱身

1月買埋右閘

holding無期望啦

傳波無目的 入唔到去咁

換返美羊出黎啦

勁呀呢個

兩邊翼位無乜突破點
拿卡亦多左出黎攞波
變到啞哂火

屌

屌比狗og

輸埋TT

比狗

抵啦

搞左閘先啦 人地都針住左邊攻

屌你比狗

唉比狗

豬

要買了

幾耐無og過

廢到 又話跑最快

唉

垃圾比狗

覇氣攻城

rubbish 比狗輸速

比爾連goal！

屌你老母 又係比比鳥

好難怪比狗wo

比狗廢撚咗幾耐

冇用都算 場場咁顯眼仆街

冇速度

比狗慢到

沙加上啦

Agger leno咁快跳出黎姐

米希達利恩今場好躁

鳩撚到 唔知以為爺爺未撚走

今場進攻防守都無

比狗都跑去包返啦
Leno以為人地傳中失晒位又唔屌

快到

仆街又落返去

仲好廢添

冇左個fd美羊

明知人地爆緊入黎都唔跑定去…

諗住捉路

角球咪撚開短啦

4231 真係唔掂 咁多場無場好波

1月買閘，比狗躝！

佢地會話右邊空哂
就係佢問題

比爾連真係好撚柒閪on9

都跟到位啦

美羊先可以解放拿卡mk

唔係以為傳中喎 係見到對面射嗰下向住遠柱
個波中比狗腳先改變方向

有列叔 左邊買moreno

Iwobi

因為對面驚佢屈速Tt

明顯係

又黃一件

今場踢得真係唔掂 李城防守企位真心做得唔錯 2和b殺卡比比好似返左去雲加年代咁

Xhaka準備走場

25b

禾b out

我味話出佢仲咩鳩Tt 練英咩

禾比依幾下

禾b

2&b

咪係 on99 波都未出就跳出黎 去近柱都得啦

幫爺爺慶生

2&b上電了

maddison 真係好好J

(兩隊都鍾意)

第一下屌左出聲 再望望係改變方向

愛蛇 豬波賀爺爺牛一

屌你成班係要輸波先上力

2&b 控波係幾優美

mk

米西廢到 換走啦

比人下下針住對閘黎攻

T11截好多波

黑拖舟

托子

佢望住人地射佢右手邊 比比改變方向啊

諗極都唔明兩件錯腳放同一邊咩玩法

咪係 一轉身進要已經跑去包位
輸無運 人地有空位 同埋利奴捉路啦

深夜閪波王 真係唔係浪得虛名

老燒呢類型攻中 都係算啦

可以用邊個

拖仔不嬲勁

咁都無牌

Xhaka

半場換返auba入黎啦

燒次次fk d 假起步有乜撚野用

打返442 啦 老燒無撚用

呢條友最怕密集

球證比小左好多張牌,兩邊都係

2&b精華

auba打陣地仲衰過mk 2&b

Mk今日啲傳波麻麻

球王大麻b

呢下組織好靚

喱下幾靚

原來伊雲斯去咗李城

呢個攻勢靚

角球禁區咁少人

加拿大b

早知下半地先起身睇，上半場西到喊

tiki taka

彈彈波+iwobi

燒+iwobi

彈彈波

完場就話早知訓覺算

要黎激活laca

早知訓算了

我燒

Ozilll

Ozil1:1

Ozil

Captain Mesut!

燒靚波

哩下擺角好靚

靚到

奧燒

我燒係要射呢d波

我燒！

隊長

比仔今年啲傳中

瀟撚到

邊撚個講咩換燒咩442

對面6件係我地後場 都唔放長波

臭燒竟然會射

又燈

奧燒!!

奧燒真核

OZIL CLASS

靚波呀

用心良苦

我燒今季係咁入波

呢兩個比人屌足全場

邊個話我燒無用

反燒要輸

邊撚個話咩比狗好廢

隊燒

隊長燒

Arsène Wenger man

隊長燒！！！

好撚瀟

瀟灑到

靚波

ozil 呢排入親都係呢d波

執返身彩入更衣室

終於識射

靚撚痴線

痴線幾耐冇見過ozil 跑得咁快

帶波都跑得好撚快

靚

比狗出番球靚波

好彩半場前追返粒

邊個啱啱屌我

傳入個龍

屌你呢球型撚到

想吉你了

又係屌邊個 邊個入波

奧B

係列叔個問題比較大

呢句真
阿記呢啲中游都係算把啦

列叔無左腳喺左邊完全無用

不如用黑b 試下吧

燒

瀟灑

射得輕鬆到

換返撚羊打442 4231 真係好鳩

55

呢球瀟到

我夢傷左？

反奧燒 都要服呢下 策劃+入波

事實

比狗將功補過

列叔打左真係成條左路斷曬

各位馬後炮

冇左夢遺差左好遠
成條左路廢左

仲有冇人夠膽反燒

而家啲one two 靚過雲爺爺個啲多多聲

唔夠後生仔爆

燒屌鳩沙加

唔岩腳無計

拿叔廢度，替工都唔係踢到咁呀

Ozil真係好撚勁

無夢叔就大獲。。

虐老

同埋要時間換腳傳

唔岩位無計,仲要唔係後生

頭先俾李城高位壓迫到係咁傳失#

事實
連唯一俾其他閘好嘅速度都俾人屈埋

拿卡單對單護波 真係唔錯

半場 羊 > M7/2&B

好彩完半場前追返

隊長呢球蕭撚到
再一次用表現大巴大巴咁星落漢尼屍把臭咀到

燒今日食咩藥黎，有突破有射門

普狗條假阿又話睇波

再上一兩個攻勢都好撚靚

要買個左閘啦 除非高拉踢返岩岩黎個陣咁

依下奧燒策動射波一手包辦

呢句真

我燒偏返中間成件事唔同晒啦
前段偏左同禾b疊晒位

轉身再跑算係咁啦
追唔到就唔會og

出我碧打左閘好過

放番中間

不嬲 人仔細細好護得吓

岩岩俾人串完

節奏太快 佢跟唔到
落到底又冇左腳
但呢套戰術 2閘同2翼根本無分別
睇到都覺得牙煙

奧瀟 瀟撚到。
入波之餘仲要入得咁撚寸

瑞典佬食屎啦廢撚到西咁成條左路無撚左

其實睇得出Ozil係幾fit 上半場要屌點都未輪到奧燒 但呢度啲盲反多到

2&b今季通左幾多次坑渠

2&b今場對比上幾場狀態係冇咁好都成個球王咁

已經第啊知幾場半場1比1

M7啦，全場隱形

比d大志3分plz

瑞士？

下半場之鬼

半和之鬼

瑞士啊 瑞典

好耐無見

但之後又有幾次後場彈彈波 彈到上前場

2&b finishing 好d就好啦

啱啱仆咗係到

瑞士喎 清

西波時間睇波=真阿

訓醒了

上半場覺得係兩閘大問題d,同埋Mk 偏靜

Kola 去左邊？

瑞士定瑞典呀

拿卡今場都幾次

列叔條左路好性感

上啊阿狗
頭先落後成班去攻果種決心好得人驚

Mk應該下半場回勇

拿卡 臭燒 禾b都好勁

呢個陣愛蛇好似為左用臭燒度身訂造
睇左40分鐘 本來好心灰 淨係見到拖仔瘋狂執屎
但係突然一下 就由臭燒搞掂 唔知點解好滾動
眼都酸埋 可能覺得 終於有一次 係冇令我失望
利申：極迷奧

訓係到見證奧燒入波
好重要

頭先喺度

臨尾拿卡分完波即刻狗衝上前

Mk下半場打返20分鐘好波先

由其係奧燒. 跑得勁快
好似睇緊快播咁

燒山好野

打得好果段完全係2&b通完渠之後節奏加快左
同埋留意到mk啲逼搶都幾成功

輸果球真係Leno失位
太早落地

十連勝

太容易比人係中圈位轉身分波去兩邊 前面其實要迫緊d

冇左閘

屌摩is coming to town

MK真係唔好吹奏，中前最曳佢

希望我碧再絕殺

對面靠下碌6先入到波、
根本無撚攻過 波又猜唔到

Laca Mk防守補位做左好多野
但今日mk進攻差左啲

咪玩啦大哥

利隻摩蘭奴？唔係掛

起碼係追和人地
平時係臨半場畀人追和

leno暫時幾好J 傳波都唔差

你快啲出翻黎踢啦

佢唔去唔得
有藍衫標緊出黎

Mk右路幫左比狗唔少

下半場發力456

無經驗

佢捉路預左有機會係咁
講真佢責任大過比狗

見人出腳，比狗輸晒位，如無意外飛出去就收個波，我覺得黑仔

終於有人識睇波
剩係識屌比比鳥

呀鼎真係唔吹奏得

戰術問題 雙防中拉開左補返2閘個位
因為一攻 2閘一定衝到勁前

黃緊 唔好紅plz

加油呀
一於攻爆佢

Mk防守做得幾好

都係逆足 不過打過翼應該好過列叔

有個瑞字都全部食屎啦

雲加

不過比狗速度真係慢左
初出道既佢唔洗輸依球

3分

依樣真

比比鳥都預判錯晒啦 人地一支箭到先成兩個身位仲標上前

唔好彩 又無clean sheet

下半場一開波食住個勢cup左先

可以再比多啲！
臨時演員都係演員！
比啲掙札！

Follow埋hi到波擋到都可以屌og
唔follow 甩咗 掂唔到波 又可以屌
認真入呢啲黑仔遮

利申 快啲賣model

佢同比狗踢右路先平衡到
另一個協防iwobi都係

轉左食齊就跑唔快

愛蛇踢法去閘位好高要求

Iwobi 停底個波 一對二 通埋坑渠
真係十分精彩👏🏻👏🏻👏🏻

咩食物黎

李城真係硬野，佢攞一分都夠，下半場一定死守偷你雞，仲要今日條後防咁性感

佢都好撚快啦
轉埋身再加速 都追到平排
仲要chilwell一早全速落緊底

齋

唉 成隊得夢遺做到愛蛇要求 但都老了

下半場換羊出黎夠做啦

係 所以失左波要迫緊d 唔可以比人傳得太舒服 頭20分鐘睇到好牙煙 仲未計holding比人爆兩球

齋
Sor

其實比狗今季唔差 進攻黎講

滴眼淚出到未？
掛係眼邊先！
吸一吸氣！
Cut!!!邊撚解有隻狗架

點解坦克又傷

打多2，3年都得 本身唔係速度球員

比狗算係咁啦 不過你睇吓列叔同夢遺分別

賀定手球嗰球算好彩
差啲又信心崩壞

羊冇反擊打

報左驚、虐老

出波仲要改下
下下出地/中腰波

會買人

卡士唐好能勁

唔差在 本身已經三線全勤

soyuncu

岩岩訓醒 夢遺傷左？

有冇諗過佢斬高波幾撚廢

你啲頭髮少左

龍格堡

又改名

改黎改去都係個個朝代，順住時序落

下半場要杯了

閪時間睇閪波

咁講究

快換走ｍｋ

拖仔好勁

要引李城壓前返d la 陣地冇so

放長波啦 對面咁前

引完自爆

Ozil着曬火

下....有幾？

應該落左order 打兩邊再落底傳中

小心燒傷

華dee係咁叫球證fookoff

Mk差d

xhaka 個樣好似唔同左

Mk

正常發揮

差d Mk

拿卡成日逼甩

對面前場壓迫 慢慢傳好易失

我記得季初nelson未借走
佢後備出嚟有幾傳中好靚
好幾年冇見過右邊出到啲咁靚既波

渣架又做乜撚呀

又黎

Mk仔射撚走晒d波

大麻真係得左好多

點射呀 美斯都搞唔掂啦

MK

無野好屌啦 咁難射

Mk換auba
未？

李城拖時間 球證唔閪理

呢球無計

逆境又唔射
順境就鳩射

屌你50分鐘就拖

我禾真係好撚勁

冇計
由xanga開始右邊出波好似比人落降頭咁

禾B 轉左餐單？ 食左屎咁

2和b好撚勁

xhaka 係咪想抖
爭啲一拳揮左落去

大麻真心值得左翼位長任正選
mk打下盃賽算啦

nelson 邊忽勁呀

收渣加喇 又開始上腦

球證都比佢打死

Mk似擺攻中位先有料

舒米高個賤種對親我地都拖時間

酋長好少可咁撚嘈
終於唔係圖書館

沙膠差啲又爆

沙卡

佢依排德甲好似食左藥咁喎

女旁證

細梅心諗 又陰鳩我

傳失自爆食牌乜都齊

俾人偷波唔係問題 俾人偷完次次企係原地睇波就抵屌

牙羊個頭做嘜鳩

嚇撚死

屌嚇撚死

咁都唔使輸

Lucky

但佢係阿仙奴唔勁呢

仆街 好似我個頭 今日剪左

何輝病到頭先「嘩」嗰下完全嗌唔出聲

羊個髮型

剪爛咗咁

黑鬼黎講羊真係幾型
做咩要搞到自己咁

心血少真係會中風

李城個角球format 咁似英撚

個殘體廣告 十月祝乜撚新春快樂

聽左廿分鐘先聽得出佢係何輝

羊 細爆

李城堆幾多人係後場

諗起第一次見艾迪巴約剪頭髮
柒到我笑咗成分鐘
點知幾分鐘後Eduardo就斷腳

羊仔禿頭

收列叔

換mk 列叔

換閘？

2wb LB !!!

美羊個頭

咩踢法

換列叔係咩玩法

原來唔係黑B 變閘 係牙羊

竟然出細爆

臨走嗰幾場幾好

邊個踢左

收閘

左閘羊

左閘 xhaka

調動大師

xhaka 閘
屌 未比人爆過

沙卡左閘

細爆會唔會好d

xhaka左閘

睇黎又要睇愛蛇神調動

愛SIR D調動真係幾好J

cls xhaka lb

左右放題

玩鳩渣加咩

列叔慢到

痴撚線 沙卡左閘死硬

t11 or g29 lb dou Ho ah xhaka

薩卡咁慢打左閘

做乜鳩換列叔

定殺卡嚟

fifa pace 45

2-1

羊！

ozil 勁到

Goal

神調動

屌你老母靚撚到

2:1

痴線架燒

手術刀燒

邊路爆好過中路爆
愛蛇

咁撚易
燒今場真係

屌你老母奧燒靚撚到！

早就話換美羊

愛蛇次次都神換人，好尾g

今日比狗臭燒無得反，大獲全勝

手術刀！

OZIL

點睇到個個位

好撚感動 屌你老母

比比鳥

ozil good pass ja

哇屌ozil 今日食左春藥

禿頭入波

OZIL 勁到

燒幾耐冇比過呢d直線

Ozil motm

入完波精神哂

真係神調動

第一腳就入

換完即刻入
真係關調動事？

個直線好癲呀

痴線...

逆境波都有埋

比狗咁又兩個助攻

愛蛇下半場又黎料

愛蛇cls

可以換返黑b左閘

奧燒係咪番黎啦

呢個直線
靚撚到

比狗係真係有進步

燒大巴大巴刮落漢尼斯度

屌你老母!

羊先係真St 走位搶點意識一流
拿卡根本係CF

一入黎就黃係咩事

燒killer pass!

cls

又係比狗

愛蛇

愛蛇又神級調動

艾馬利既調動 完勝 雲加

贏ozil

執翻黎

以前得法比狗傳到呢D波

反燒呢???

咁就畀比狗刷助攻

愛蛇
次次下半場換好力好氣出黎就入

CLS燒

勁撚到

唔洗等到70分鐘前鋒換前鋒

好尾g

呢球都要讚下bellerin

Fifa都傳唔到呢啲波

好耐無見燒式直線

ozil d 視野

3-1

屌哂老母

3:1

又入

xhaka左閘 你敢唔敢？

dllm!!!!!!!!!!

痴撚線勁到

Bellerin 一球兩助

嘩 燒

痴線 靚到

不過我地走甩咗球兩黃一紅同十二碼

痴撚線

下半場真係兩隊波黎

奧斯爾好撚fit

靚到on撚9

燒痴撚左線了

燒癲左

痴線

迷燒大勝

臭燒

佢係防守差姐 傳中今季好好多

fuck ozil

ozil痴左線

我屌 入波之餘仲要又寸又靚

羊

奧燒番撚哂尼